"En ze waren getrouwd en leefden daarna nog steeds gelukkig!"
mompelde Lord Selvaine, terwijl hij toekeek hoe het rijtuig over het plein rende.
Trafford zwaaide met zijn hand terwijl het huis toen nog in zicht was Poets voorzichtig en voorzichtig de rijst van de kleren van Esmeralda.
"Het is een geluk dat het niet de mode is om brickbats te gooien na de pas getrouwde, 'zei hij.
Esmeralda reageerde niet.
Ze leunde achterover in haar hoek - tot zover van hem mogelijk - en keek recht voor haar uit.
Ze was nog steeds bleek en er was een lege, afwezige blik in haar ogen.
Dame Ada's - Trafford's - nog steeds klonken er woorden in haar oren doodsklok.
Ze vroeg zichzelf wat ze moest doen.
Op het ene moment is zij het voelde alsof ze moest huilen en snikken, of haar hart moest laten breken; maar ze vocht tegen haar tranen.
